［慘絕人寰］傅穎ig帳號慘被刪除 感歎清零從來不易。。。

本來都係得幾萬followers，咁低調都被舉報，邊個咁大仇口咁對穎穎呀

唔知餅碎kol區文詩對傅穎ig被刪有何感言呢

有傅穎有J圖

wfc

U push u do care

清零從來不易 這個你我早而知

好想同佢做愛
我講真
佢真係好撚正

但到這夜方發覺 區文詩何幼稚

佢不嬲都正，好想奶佢對腳

係廁所同自己講左句仆街 即刻打冷震

好pure好true

尾2

清秀

隻貓魔牙...

好能可愛

佢叫瓜瓜
之前傅穎個ig好多相，但而家無哂喇

好肥美

算唔算經典MK妹？

摸肚肚

呢個咪吃了屎的女孩

有無月入5萬

傅穎都mk？
你當文詠珊無到？

未似聖母瑪利亞 也不免貪↑心↓

隨時係區文詩report佢都唔出奇